[裝修]文員仔

返工真係好灰機
由朝做到黑
但唔係好知做緊乜
有無巴絲分享下平日有咩工作
文員仔有冇前途

我係工程狗我係垃圾

又到星期一喇